721元朗白衣人被釋放 請警方同樣要放黑衣人

721元朗南邊圍
警方：刑事部既人見唔到白衣人手持武器
著白衫唔代表有打人
要對各陣營公平
結果：警方放走所有南邊圍白衣人

請問現在係理工大學既人有冇人手持武器？
係理工大學入面既人就係咪代表一定有打人？
請警方公平對待每個陣營

請佢老母呀

你嘗試緊用理性邏輯同班野獸溝通，有建設性少少好無